11月尾大阪京都集合

想去usj
獨游
巴打
23-29

一樣23～29
毒遊 由京都去到岐阜再落返大阪

同你相反，大阪上京都

毒遊睇紅葉19號至22

我都係一樣

會唔會有人想一齊去USJ

大阪環球影城聖誕限定設施！霍格華茲魔法之夜、浪漫燈飾、迷你兵團聖誕派對

12頭

22-29 京阪神

22-28

BTW 呢段時間D 酒店好FULL

24-28 大阪
跑大阪馬同去USJ玩

23-30 京阪神

11月中

買usj飛係咪都係klook買？

係咪最平就唔知 不過係方便就真
我係klook買

24-28 京阪奈

我仲未買，呢到係咪個個獨遊 ？

會唔會有人都自己去usj?
會唔會買快證？

我訓6日hostel
不過應該會攰到好好訓

早幾日先book 酒店勁貴 逼住book Airbnb

11月尾旺季來 唔買快證一日玩唔哂d野

幾錢到?我依家book哂hostel

其實我都諗住去的話一定買快證,去過哈佬囉就知幾爽,何況USJ

一日嵐山
一日京都伏見宇治
一日大阪城同姬路城

11月中 OK?

我23-29喎,23-26都係大阪,之後京都

我應該usj都買快證 唔想早起身

京都呢幾日bk既話冇哂酒店啦 hostel都冇
大阪正常酒店雙人要7-800

屌 岩岩發現我想去usj個日快證比平時貴

邊日？

我算半獨遊 撞啱有FD都係咁上下去大阪 JOIN到食下飯去下USJ
我主要目的係跑大阪馬

我都係一條友住膠囊

3~7

早知我都報

已經冇得報

幾時有得報2018???

11月中

唔知16號去京都有冇紅葉睇

可能早左少少

好奇一問有冇人有興趣係京都飲地酒放題
3000円一位 營業時間18～22點
任飲冇時限可自帶野食但要預約
我打算如果到時紅葉真係未爆曬出黎搞到夜間參拜冇乜好睇既話索性去飲酒算

18-26here

早半年BOOK 東橫已經要23:00 去爭

嵐山會去，諗住去埋比叡山

我都見，不過都買左

嵐山預20 見頃
16去都有得睇啦

其實有冇人獨遊usj

得幾日假睇紅葉留返下次一班人先去

我自己都1516緊

大阪城同姬路城 同一日咁樣去 唔趕咩?

21-27京阪神奈

我酒店京橋
我應該係京都直去姬路
睇完返到京橋順手睇埋大阪城夜櫻

1125-1203 京阪, USJ

Klook啦
快靚正

白浜 和歌山 舞鶴京都 江之島 河口湖 東京

18/11-3/12

16 OK 架啦
16-18 係京都

17-24 先京都後大阪

邊到睇紅葉好 我都係11月中
同埋想去下啲神社 有冇推介 有咩要注意

我都係去大路嗰啲咋.京都應該周圍都有得睇

睇黎冇人會獨遊USJ,咁我都下次先了

其實之前好多POST 都有人獨遊USJ
快証都慳埋，可以排單人隊

啲usj人數預測準唔準 諗緊俾唔俾多5百幾買fast pass4

我暑假個排去 係專業旅運買usj $525

同fd 2個人去 12點幾先入 排單人隊玩 都玩到6-7個game

4個夠玩啦?買7啦

邊玩得咁多
仲細咩

去得USJ就玩成日嫁啦,唔係單單玩,好多野睇

我都係23-29
酒店我由8月尾開始睇都無岩
Book左間幾貴既酒店
好在機票平

個段時間連apa都要過千一晚

唔係呀
我睇過apa天王寺都係500一晚
肥後橋好似5百都唔洗添
好似係難波先成千
但係我睇過9月時去既係3xx一晚

我講京都姐
紅葉期貴到爆

瞓膠囊都5百幾

18-25 大阪 岸和田 箕面 再上京都,最後睇下去唔去奈良

11月29-12月6
先上京都再落返大阪

京都貴到爆 成千一晚
最後搵左Airbnb
反而大阪有700令一晚近心齋橋

700一晚好貴

兩人房黎 除番開～350一晚包早餐我覺得ok

大阪四日三夜大家覺得夠唔夠玩

1月去SORRY

利申去過關西8次

我無記錯 4月報抽籤 6月知中唔中

下年一定要報

最近fb見到 usj 飛 第一張$605 送$500 優惠卷，變相買第二張$105 信唔信得過。
2人同行 但係要分開買飛 會唔會買左第一張 想買第二張話賣晒

嵐山小火車十一月起全部打X
現場買飛係咪得第五卡?

網上只係賣第一卡, 所以會賣得好快
排現場啦

係
現場買得第五卡，早啲去啦，我諗住7點出發啦

23號夜晚9點機飛去大阪 但打風個風好似好勁

十一月邊有風呀

佢應該講佢10 月23 去

係 sor 講得唔清楚

17 -21 同屋企人去大阪睇楓葉
2日京都 其中一日去嵐山 另外2日大阪
買左關西周遊卡

嵐山小火車賞楓旺季優惠車票・含夜間點燈限定列車
啱啱落左order,希望訂到
要等兩日先知

18-25 京都大阪 2個

我得一個

月尾自己去

我地18-21 係京都，之後就大阪

可以睇下食野USJ 或者其他野一齊

有無巴打買左？ 好似有小小人伏

Usj買左飛未？

未買
諗住係Klook 買
係咪最平

12月頭去8日，唔知去邊好
留名睇大家有咩玩

最平自己上官網買
但勁麻煩
用KLOOK啦

1月第一次去大阪京都 完全無頭緒去邊
睇左d景點 主要係伏見 清水寺 宇治
去5日諗緊住曬新大阪車站定分開住下京都 但住京都就想住琵琶湖個邊